覺唔覺得蝗語開始慢慢咁入侵我地

親
牛B
給力
共享
帥哥

親 帥哥這個po很牛B 很給力

多謝毒果, 智英好野